再咁樣落去只會自殺！唔會攬炒！

大家到底明唔明，只要你宣布獨立，中央大條道理出兵，外國亦插唔到咀。就算而件事放係西方國家，出兵都係明正言順，而家根本唔係時機，冇條件。

而家中共就係一直等機會搵到一個可以出兵但低成本既缺口，香港獨立，香港人變恐怖分子，殺警，警隊失控......etc, 都係普世認同既出兵藉口，美國都冇得出聲，唔係下下出兵就會一國一制架麻，兩件事唔係mutually exclusive, 諗清楚先行動啦。

大家諗下點解大陸不停扣”顔色革命” ，”恐怖主義”既帽子落香港示威者？佢地舖排左好耐啦！而家再升級根本唔係明智之舉，要識得收，行錯棋就玩撚完。除左而件事外，我方陣營內部都出現分化，再升級只會加劇，令自己腹背受敵。中共都係面對同樣問題，邊一方忍唔住出手先就會俾人counter, 就會輸。

可以睇埋我另一個post

今日緊急法就係為左將來放老解入城，簡單沙盤推演

你驚你投既中資投行收皮
所以驚大陸出兵？

打工咋，你估我有shares? 隨時轉工都得啦。

你覺得我講得唔啱，咪繼續引人出兵，到時我同你攬炒，政府好好地，坐冷氣房笑9你

屠城洗藉口？屠得都唔會驚外國啦

你睇埋我另一個post先啦，話左兩件事唔係mutually exclusive

美國同其他西方國家唔撐香港就玩完

西方國家底線已經好明顯！

推

五大訴求最大公因數係獨立調查委員會，如果唔堅持呢樣會失去民意，個個都話唔在乎，但今次搞到而家仲佔上風，就係民意，只有民意先令外國關注，無民意就會好快收皮

推

以前反清復明會唔會周街講？
有實權有實力先講ga嘛

你最撚岩，心底知咪得，一步一步黎啦。

有時攪革命唔係得個勇字就得。
到時老解黎真係用身體擋子彈？

用愛與和平令對方跪下？
無腦獨立仔真係咁樣諗野

你肯用身擋子彈都冇用，都贏唔到。

就好似某國話自己人民食草都可以食一年就可以打贏貿易戰一樣

Agree

去到個下就點做都係輸。

而家要做既係，點解拆解，唔會令自己行到個步！

禁止香港獨立

Solomon:我不希望我們的立法者分心去議論香港臨時政府

佢話佢地而家要做既野係花時間令法案更快通過同變得更強大同有影響力啊
唔希望國會花時間討論臨時政府

啱，唔好自爆呀各位，抗命同改朝換代係兩件事。

攬炒並非引火自焚

Push